雲加幾廿歲都咁威

幾廿歲仲咁多女，你玩哂啦

右邊條囡好撚大波

花甲老翁死性不改，又玩幼幼

當班傻閪領隊仲要為啲垃圾盃打過你死我活
雲加已經進入權力核心，風流快活

吞爺爺既精係女人既榮幸

有無ching起到ig

爺爺入左fifa到做之後就風流左咁耐